見男朋友家長有咩要注意

終於話帶我返去見家長了
第一次見家長 唔識要點做
兩個都係大學生

唔知引唔引到隔離post個巴打留低高見

做返自己

我自己就覺得唔洗刻意話買好多野上去

都係食餐飯就買d啤酒 汽水

同埋表現得大方得體d 唔好痴實個男朋友同太親熱

又唔係叫你又幫手洗碗又盛 主人家都唔會比你做

但開飯幫手鋪下檯 上下菜 分下筷子你做到加嘛

自己執生啦

著低胸短裙黑絲

但禮儀上可以點
係咪唔好著短裙
著高跟鞋係咪唔係咁好
係咪唔應該化妝

男朋友叫唔洗買禮物
但我覺得一定要
記得男朋友話佢爸爸中意飲茶
所以我有諗過去天仁茗茶買盒茶
但咁樣係咪要買埋禮物比其他屋企人？
定係點

姐係拖下手都唔得？
咁如果唔喺屋企食 出去食咁點

着衫方面唔好太過open 老一輩既人都比較保守 第一印象好重要 一兩次熟佐後就可以唔洗太過著重衣着 但有一點好重要 就係食飯前一定要識得叫人食飯 或者禮貌上都要問句洗唔洗幫手（拎筷子嗰d）

認真，切記要幫手洗碗
扮下野都好 都要入下廚房幫手

阿媽會覺得咁樣識幫下手做家務係好女仔嘅表現

淡妝
當然唔好性感衣著啦

樓上講得好，食完飯幫手洗碗加分！
其他野就自自然然啦

買雞精做禮物會唔會太旱
因為佢妹妹就考試